加關稅實施後 國家隊午後入市 港股V彈升239點

【下午4時12分】
儘管美國如期對華加徵關稅，中港股市氣氛仍熾熱，港股午後低見28,203點後V彈逾400點，尾市升幅略為收窄，全日終升239點，報28,550，今周累跌1,531點；國指升85點，報10,931點；主板成交1,250億元。

中國商務部指，對加徵關稅表示遺憾，將不得不採取反制措施，並重申中方希望中美相向而行，共同努力，通過合作和協商解決問題。據外媒引述消息人士指，中國國務院總理劉鶴、美財長姆欽及美國貿易代表萊特希澤於周四的中美貿易談判只獲得很小甚至是沒有成果。

《彭博》引述知情人士稱，在美國宣佈加徵對中國關稅後，中國政府相關資金今日下午入市，維護股市穩定，其中一位知情人士稱，股市下午開盤出現的V型反轉，一定程度上是國家隊入市操作的結果。

【下午3時】
A股暴力式升市，上證指數升88點或3.1%，報2,939點；深證成指升358點或4.03%，報9,235點；創業板指升64點或4.38%，報1,533點。

救到幾多次呀
成班大陸仔係到做事